兄弟STONG HOLD TO THE MOON , 一個都不能少

咪走呀！！！！！！比Ｄ信念！！！！！